話我係鬼都係咁話，機場手足速逃!

防暴車入緊嚟!